請大家務必謹記，中共打壓新疆伊斯蘭事件的教訓。請大家示威不要太過火，文宣不要太誇張失實

大記請謹記
中共在新疆打壓伊斯蘭事件
給我們的教訓

本來西方人好討厭伊斯蘭，
但當中共打擊新疆伊斯蘭咁激烈，
中共以強制洗腦式教育，
迫伊斯蘭人離教甚至離族，
結果西方人反而同情伊斯蘭的遭遇，
強烈譴責中共在新疆對付伊斯蘭的暴行。

所以大家都唔可以過火，
包括行動和宣傳都唔可以過火，
一過火即失同情和支持。

嚴重者，甚至會變成西方人都轉向撐中撐共，
香港大批黃絲轉藍絲，泛民轉支持建制，
再嚴重就係令外國人都覺得香港示威者係真正暴徒兼冇理訴求。

最多唔打頭

咁又未至於會令黃絲轉藍絲既.
但卻會令人對所有未證實既訊息有保留.

令所有真相都要好辛苦地經過多重證實先有人信.

冇公信力既後果睇港府同中共就知.

你都識講係強烈譴責 同情

但而家香港示威有特朗普出面講明會打7中國

完

當年，美國直情話伊斯蘭係盛產恐怖份子，極端份子，又支持中國發展。
但當中共真係大力打壓新疆伊斯蘭，以反恐為名打擊回教，打壓非常猛烈，國際就已經變成同情伊斯蘭人，反譴責中共打壓伊斯蘭，還來一國新疆人權法案，希望保障新疆伊斯蘭教徒的人權和信仰自由。

凡事去得太盡，緣份勢必早盡。

pish

淺析癱瘓港鐵方法：以新疆人權法制裁中鐵+向遊說美國template

咪講笑，中共以反恐為名，重重打壓新疆伊斯蘭，迷足以令美國由一個「反對伊斯蘭恐怖主義」和「恐懼害怕伊斯蘭教」的國家，變成一個「同情伊斯蘭教徒的遭遇，支持伊斯蘭教徒信仰自由」的國家。

所以你話示威過火，會唔會引起廣泛人士由黃轉藍，歷史告訴我們，係有可能的。

連登仔要學識每件事要適量落藥

推，保持理性

Yup
正如溫度一樣，超過30度就熱，高過40度就會熱到叫救命。低過20度就未夠暖，低過十度就太凍。
二十至三十度叫適中。

攬炒巴 9.29 全球連線 共抗極權
行動預告

全部人同我睇完share開去！

簡單講,90%連登仔唔識亞伯拉罕諸教歷史, 就唔好去亂出宗教牌博炒車

nazi, chinanazi, anti-chinazi都唔該讀滿書先掂

民間記者會話chinazi和anti-chinazi令西方人反感
覺得我們太誇張，同埋勾起西方人的傷心歷史
建議用反中國極權主義

未fc既捉臥底post同懷疑被自殺就唔好再推出海外 佢地最熟炒車既後果

點先為之過火先，依家都係講緊中共對佢啲人民做嗰啲乜嘢，全部都係事實黎喎，同埋係針對共產黨唔係針對中國人

示威方面：打藍絲打到流晒血，呢些就叫過火。

文宣方面：民間記者會提醒左，如果叫反中國納粹主義/anti-chinazi, 西方人覺得誇張失實且不安，建議改用反中共極權主義。

中共：美國總統販賣黑奴，屠殺印第安人，搶占土地，仲要食火雞慶祝感恩節，恬不知恥。我哋只係工業教育營，好仁愛。畀啲掌聲自己

拿人地的黑歷史自high，仲要係二戰前的黑歷史

不如話德國試過納粹年代，日本軍國主義，二戰黑歷史